希望出年施政報告將個人薪俸稅加到百分之八十協助中國渡過難關

冇問題
利得稅90%
物業稅95%
妓得稅100% (PTGF, 一樓一等做雞收入完全沒收)

cut兩蚊優惠 cut綜援 停建公屋

即係共產

Cut 埋醫療

仲有,所有蚑港亂婚家庭都免費派一包米,全部落慢性毒藥

支持樓豬， 作為港豬 我好欣賞李